{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_066081",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "도군샤부"
    },
    "text": "大田広域市西区ドグンシャブはそれぞれ1人で食べられる苛性費良い1人しゃぶしゃぶ食堂で有名です。この食堂は9900ウォンにおいしいしゃぶしゃぶを販売しています。ドグンシャブはそれぞれタイムワールドの向かい側の太平洋薬局の裏手に位置しており、屯山洞1195番地に位置しています。毎日11時から21時まで運営され、15時から17時まではブレークタイムがあります。月曜日はお休みです。この食堂ではヒョンシャブ(澄んだスープ)とドンセンシャブ(甘辛スープ)を10,900ウォンに販売しており、太った兄しゃぶしゃぶと太った弟しゃぶしゃぶを12,900ウォンも購入することができます。顧客たちは追加で盛り合わせ野菜(4,500ウォン)、肉(5,000ウォン)、手打ち麺面(1,500ウォン)を注文することができ、エイド(4,000ウォン)も販売しています。都君しゃぶ各自でおいしいしゃぶしゃぶと共に幸せな食事を楽しんで見ます!。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドグンシャブはどこに位置していますか？",
            "answer": "ドグンシャブはタイムワールドの向かい側の太平洋薬局の裏手に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ドグンシャブの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ドグンシャブは毎日11時から21時まで営業されています。"
        },
        {
            "question": "ドグンシャブのブレークタイムはいつですか？",
            "answer": "ドグンシャブのブレークタイムは15時から17時です。"
        },
        {
            "question": "ドグンシャブは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ドグンシャブは月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ドグンシャブではどのようなしゃぶしゃぶを販売していますか？",
            "answer": "ドグンシャブではヒョンシャブ(澄んだスープ)とドンセンシャブ(甘辛スープ)を販売しています。"
        },
        {
            "question": "ドグンシャブではどのようなセットメニューがありますか？",
            "answer": "ドグンシャブでは太った兄しゃぶしゃぶと太った弟しゃぶしゃぶのセットメニューを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ドグンシャブでは追加で何を注文することができますか？",
            "answer": "ドグンシャブでは追加で盛り合わせ野菜、肉、手打ち麺面を注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ドグンシャブではどのようなドリンクを販売していますか？",
            "answer": "ドグンシャブではエイドを販売しています。"
        },
        {
            "question": "ドグンシャブの一人前のしゃぶしゃぶの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドグンシャブの一人前のしゃぶしゃぶの価格は9900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドグンシャブで食事をすることができる時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "ドグンシャブで食事をすることができる時間帯は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "ドグンシャブでの食事中に何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ドグンシャブでの食事中にはおいしいしゃぶしゃぶを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 471
    }
}